被指堵路及藏六角匙 青年罪成還押候判 官：黑衣打扮不會純屬巧合

去年 11 月 13 日示威者在青衣堵路，警方驅散時追截拘捕一名青年，並在其褲袋搜出六角匙。該青年否認「管有攻擊性武器或適合作非法用途的工具意圖作非法用途」及「在公眾地方造成阻礙」2 罪，經審訊後，今日（22 日）在西九龍裁判法院被裁定兩罪罪成，還押至 10 月 6 日判刑。裁判官指被告黑衫黑褲出現，打扮不會是巧合，涉案六角匙從被告褲袋中搜出，可見他刻意放在可觸及的地方，意圖隨時使用。

「不禁要問被告的黑上衣、黑褲是否純屬巧合」，而「答案是：不是」，被告根本是堵路人士的一員，一齊擺放雜物於馬路，阻塞兩條行車綫，被告逃避追捕，更支持和強化了警員的證供及環境證供的基礎。

此外，被告意料會有途人或警方阻止堵路，「不然為何要在黑夜、無雨的情況下帶雨傘？」，裁定被告管有六角匙意圖傷人，最終裁定兩罪罪成。

「不禁要問法官的假髮、長袍是否純屬巧合」，而「答案是：不是」

又多一隻制裁

又係鳩作推斷出黎

幻想式判案，bravo

屌你老母，六角匙係武器，ikea係咪武器庫？

裁判官你件衫都黑色架，唔通又係堵路人士

大把喬裝警員都係黑衫黑褲啦傻鳩

邊隻官

又黎幻想判刑

又係推斷式判案

另外，根據作供警員的觀察，被告當時手上沒持任何物件，但全身黑色衣著、並混於十多名黑衣堵路示威人士當中，背囊有手套、雨傘，且在當時未有疫情下戴著口罩。彭官憑被告一身裝備及現場環境，認為在合理推論下，被告明顯是與他人一起堵路，而且有備而來。

下次post 呢d新聞
麻煩post埋個裁判官名喺個topic到
對以後可以搵返佢出黎好有用

又黑衫又口罩

幻判

彭亮廷又係完全搵唔到相嘅

幻想式判案

Pin

縱使涉案六角匙不能用於拆除現場一帶路牌欄杆，但被告將之由家中帶往現場，明顯目的是作非法及傷人之用。

維修都唔得

咩叫疑點利益歸於被告

何況大把職業需要咁著 或者中意咁著

我推斷你呼吸係想襲警 呼吸並非巧合
襲警罪成

跟住香港班大狀全部默不作聲，都唔知捍衛緊咩法治

讀心大師

有法例禁著黑衫？

Goodest Logic

之前有單佢咁講

彭亮廷指出，兩名警員作供時流暢自然，故接納他們的證供

有時真係諗唔明啲律師宜家會點諗
完全無法律可言

有罪假定
有工具又點 著黑衫又點
判案唔係靠證據 係靠推斷
班垃圾官不如轉行寫小說啦

好似夾硬搵啲嘢讚
然後去support佢判有罪係合理咁

被告口罩上有血漬，是警員使用非法武力的證明，但警員沒有在口供紙上提及進入安清樓大堂，口供不盡不實。對此，裁判官指安清樓大堂閉路電視片段僅顯示8秒的制服過程，不是整個制服過程，因此難以用片段反駁警員的證詞。

有證據又話太短, 隻黑警亂打人口供唔清楚又唔理

無罪推定 又冇埋

條狗官有賓州 所以一定會強姦人

冇咗啦
行緊支那法

擺明真係好on9, 作你都作好啲啦

你老母真係on99
疑點利益歸於被告呢???
onl9野野靠估唔撚洗審啦

屌你老母垃圾狗官

我就日日黑衫黑褲出街

咁法院幾時會頒令唔俾再賣黑衫黑褲

知唔知依單 case 手足會唔會上訴

講真2019之前我都已經全部黑衫黑褲

有疑點個法官會幫你FF點犯罪

比人拉係黑衫多就代表著黑衫就犯法
咁你呀媽係女人係咪都代表所有女人都係你老母先

咁樣推斷完就算好撚兒戲
有人著咩色衫, 戴口罩
所謂環境證據就係有其他人塞路, 冇黑警見到佢做過咩, 就覺得著黑衫你有份搞事

未判, 睇結果應該會再上訴(希望啦)

紅官心目中：
黑衫黑褲必然犯法(基本中所有紅官都講過)
警察冇可能屈你(又係好多紅官講過)
口供不一，所以冇夾口供(吳重儀)
示威者不一定戴手套，暴徒就會戴(李運騰)
呢啲就係定罪嘅理由

咁好聯想力就去做作家啦

紅官幫你FF埋犯罪

「不禁要問紅官的弱智、奶共是否純屬巧合」，而「答案是：不是」

Over my dead body

無罪假定都唔識，係咪最近係支那調落來做官？

S

q

A

不如做編劇或小說家，做法官浪費才華

合理推論
屌你老母乜鳩都無限ff

邊隻裁演呀，開名啦

疑點利益歸被告？

想問有冇邊個法官已經喺名單上面？
單純想知

好多手足要坐，成日有人話靠人哋制裁，想了解多啲。

六角匙可以做乜尻？講黎聽下

連登仔活係自己世界
手足就比人拉晒, 結果係點....大家有眼睇

擺喺容易觸及既地方，意圖顯然而見

對於辯方指被告當日被捕後血流披面，質疑警方濫暴，彭官指被告掙扎及反抗，才會造成受傷流血，沒有不合理地方。
有CCTV影到又話太短, 黑警證供有問題, 又信佢係用合理武力

最後又話
警員作供簡單直接、沒有閃躲問題、無動搖，裁定警員證供誠實可靠。
全部你講撚晒

唔明點解身上有已經可以入罪...

無,
連登仔話依家形勢大好, 贏緊就係贏緊, 你唔好挑戰連登仔, 如果唔係你就係五毛, 分化撚, 放負撚

香港真係多得呢啲官唔少

W

點傷人

Q

除非佢把六角匙咁樣又擺得落褲袋啦

好彩有記者朋友在場

我想知班檢控官點諗
已經完全同佢哋大學讀嘅法律原則相悖

疑點利益歸於納粹藍屍,納粹判官.....

揾班英國野雞law dégrée,返香港保送DOJ做

得個官一個會咁on9拎條六角匙去傷人
佢屋企鎖匙插人咪仲傷

痴撚柒線

D 廢官係咪探長上身鳩推論咁判

長期帶遮又有幾奇

咁撚樣判屌佢老母又喺樹憑空想像

Push

根本係長青打扮

又係呢啲奶共官
總之一定要搵到個主觀理由去Justify判你有罪呢個結果

鳩告....

法治又死
好似係

佢地打份工㗎嘛
你估真係為正義而戰

疑點利益歸於被告冇晒影
OMDB

裁判官係彭亮廷

依單又係佢判

著黑衫黑褲有咩問題 出街成日都咁著

我日日都帶遮出街wor

推

我撚知果日有冇雨 天文台又唔撚準 on9

個狗官on99

黃絲：疑點利益歸原告
狗女食冰：疑點利益歸被告

今次係彭亮廷裁判官

堵路同有狗 同帶遮點會有直接關係
唔通我夜晚收工拎返遮返屋企都犯法

依期多左未聽過嘅二打六搏上位

所謂法官 含撚啦屌

想問正常人分顏色應該得9種
1/9機會條街咁多人隨機著都中黑色啦
仲話六角匙係攻擊武器
車上冇嘅？做工程冇嘅？單車友冇嘅？玩搖控車冇嘅？
屈得就屈你姓屈架？

彭亮廷

彭亮廷於一九七七年在香港出生。二○○○年及二○○一年在香港大學分別取得法學學士學位及法學專業證書。二○○一年在香港獲大律師資格。二○○二年至二○○五年期間加入政府律政司出任政府律師。二○○五年起私人執業。

2017年先做, 又唔多排俾佢跟

其實佢針著點係你帶呢樣野出街做咩
你無合理解釋佢咪係呢個位入你

謝手足

又係信奉 疑點利益歸於警謊

佢隻右手搬緊Road block

我點解唔可以隨便咁帶6角匙係身？
帶乜嘢出街係我既自由，更何況六角匙本身無任何攻擊性。

手足

好有用嘅泛民去曬邊

帶任何野，藉任何衫都係自由，而家佢係幻想你有，無直接證據證明

唔差在萬字夾殺人啦 on9

黑衣又點 有法例唔俾著黑衫?

又邊撚個紅官

幾時立法著黑衫就直接歸類犯罪原素？
好想知呢班人係咪冇下一代 摧毀個香港 你條陷家剷早就死都要害下一代

禁制令囉 唔俾人黑衫黑褲囉
六角匙列做軍用武器囉

港區人大代表鄭耀棠去年7月在香港仔駕駛私家車時，與輕型貨車相撞，被指刮花貨車車身。其後他被票控一項不小心駕駛罪，今於東區裁判法院被裁定罪名不成立。彭亮廷裁判官指貨車司機及其在車上的僱主說謊，又斥責負責調查的警員馬虎，認為鄭耀棠的版本「才是真話」，遂「還鄭先生一個清白」，裁定他無罪。

張天雁都做過政府律師

疑點利益歸於終共

屍法曱甴又自行釋法+傳心屍

最簡單既嘢偏偏少人做

夜晚冇雨帶遮有乜問題

正如夏天係街著外套，有乜問題

開官名
否則樓主老母

on撚柒鳩，睇邊個唔順眼黎一招最終幻想＝入罪

pish

六角匙傷人？香港法官可以有幾荒謬？

被告係店務助理呀。

疑點利益歸於被告係邊?

讀心法師